［緊急］林奠今日真係撤回，一定要向大陸大大力宣傳，有遊行一定有自由！#good##good##good##good#

［緊急］林奠今日真係撤回，一定要向大陸大大力宣傳，有遊行一定有自由！

推

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

出嚟遊行 政府會讓步
俾啲黑心公司呃嘅錢會退
強收啲屋會賠

清算黑警齒輪已經開始了轉動

推 抗爭係好野

Arm呀。証明武力有用

親 民主是好東西

未回應曬五大訴求 我都唔會停

我buy你

啱喎

輸出革命了

拉撚左千幾人呀

借力打力

啱啊 佢一直唔撤回都係想話比大家聽
極權政府係唔會讓步姐

依家咁樣一撤就可以係呢方面進攻

大陸同胞記得有樣學樣，以後一起垃圾焚化爐又出黎抗爭，建立美好家園。

推爆

文宣圖呢，一齊放比同胞知

岩!!!!

輸出革命好材料

大陸人唔追求自由，只求維權。所以有遊行就有得維權

我要緊急法我要解放軍